樓下間Starbucks有個靚女職員成日含情默默咁偷望我

又好記得我日日飲咩，一見到我就笑咪咪咁問「照舊?」
到我坐低飲野嘅時侯佢就會借d易係度偷偷望我，到我望返佢果時佢有時會傻笑，有時又會好驚咁閃開眼神

有冇人知究竟發生緊咩事？

本人非毒撚也

垃圾比喻

小妹返左幾個月starbucks，早幾個星期開始，日日都見到有個油頭毒撚係門口徘徊
次次都係隔左一陣就會入黎問我拎杯水，之後就係度坐一日發吽逗
有時同同事笑鳩佢佢又望返果黎笑意淫淫咁，真係好恐怖

拍mv咩
唔係靚仔先令人印象深刻架
樣衰仲撚深刻ok？

代表你要配眼鏡

你個樣好笑咪笑囉

信唔信激到我嬲嬲地自貼一野收你皮

油頭毒撚驚閪你咩貼出黎比人笑呀?
收返埋啦柒頭

唔信，你夠殭連Ac名自貼我抄全post名一次

睇左做含精

留名 死毒撚ff咁多

我唔信

貼啦 貼啦嘛 仲唔貼？

貼啦屌你老母

你叫我貼我偏唔貼，吹咩

我唔係heshe 唔中意吹

冇撚用架樓主, 鳩都縮撚埋

瞓醒未

今日又偷望我

屌7佢啦

樓主

見到好多人妒忌我

拎水飲笑左

講咁耐靚女圖都冇張

好熟面口🤔🤔

今日又係咁
我係咪應該主動問下佢咩事呢

諗咁多做咩
行去抄牌啦
可能今晚就砌緊

垃圾

含情脈脈

真係事實黎

我選擇信你兩個都係9up

who is this chick

有露波的

求gif